蘿蔔點煮先好食？

成日聽到人講蘿蔔好苦、有渣
其實係天生問題冇得救
定係有後期工夫可以補飛？e.g.挑走啲渣

咩蘿蔔先
紅蘿蔔既話鹽水煮 唔洗全熟 爽爽地最正
白蘿蔔就清湯煮

（我覺得）

個人覺得白蘿蔔清煮煮到勁淋已經好正

紅蘿蔔點煮都好食

打漏 白蘿蔔先啱
清湯係清水加鹽定點

整蘿蔔糕

淨係要芯，外圍切走
加冰糖煮

最懶人咪清雞湯文火浸煮

青蘿蔔好食D

多渣係天生, 無得救
要揀啲後生細女嘅, 聚手, 肥啫啫咁, 要白滑
近尾就唔要

白蘿蔔如果澀味全部無晒，我又覺得唔好味
微苦帶清甜嘅白蘿蔔先算正嘢

炆牛腩

呢個真 我鍾意小小渣tim

白蘿蔔炆牛腩 仲好食過d牛腩

Mun 牛腩

如果啲蘿蔔靚, 咖喱魚蛋豬皮蘿蔔已經夠做